Non-Jupas CU 中文requirement一問（IGCSE/GCE）

有冇師兄師姐有考過 上網完全溫唔到資料
IGCSE同GCE我想問考邊個會比較好？邊個比較易？
同埋
Cambridge同Pearson到底有咩分別？
我上網完全搵唔到資料 逼於無奈先上黎問
求解答

自推

igcse = o level
gce = a level

perason is one of the exam boards for GCE and GCSE. In general pearson is considered the easier board but this varies on a subject by subject basis thus you should diligently scrutinise the different exams offered by the boards on the same subject, in particular attention to; its content, coverage and their past paper before applying. GOOD LUCK

use at own risk!

o level 同 a level有咩分別？

一定係考IGCSE唔係GCE
考Cambride好啲，因為平啲

Igcse 揀個平既考就ok
通常都有A
考過好輕鬆 小學中文程度

可唔可以講下口試會考咩

我揀果個冇口試
得閱讀聆聽作文三樣
真係小學生iq正常都會識

考試會叫你用原子筆但唔比用塗改液/塗改帶(好似係怕影響scan野)
咁你可以帶鉛筆擦膠去做
果時d監考員提我用返原子筆我都冇理
佢最尾都係scan上電腦比改 所以冇影響照有分

thx 巴
你果陣有冇miss reg date?